[天朝集團] 尼馬轉會觸焦

多間西班牙傳媒周四報道，西甲賽會拒絕收下巴塞隆拿前鋒尼馬所交的違約金。

尼馬的律師Juan de Dios Crespo周四到西甲聯賽會的辦公室，繳交2.2億歐元（約20億港元）的違約金。然而，西甲聯賽並不接受，令這宗天價轉會再生波折。尼馬方面計劃周五向國際足協轉會部門申請，為巴黎聖日耳門（PSG）出戰，希望本周內解決轉會問題。

西甲聯賽會主席泰巴斯早前說過，他們會向歐洲足協舉報PSG違反財政公平條例，所以他絕不會接受這份違約金。然而，西班牙《馬卡報》稱，若果尼馬能夠支付違約金，西甲聯賽不能限制他轉會。至於PSG是否違反財政公平條例，那就是轉會落實後的事。

玩大D

go mu la diu

你唔收佢又點違反呀

又話俾300m買肖像權 然後自由轉會？

人地違反關你撚事咩咁關心人

鳩踢囉

沒有n 只有m

巴狗巴結西甲？